點解百里香叫百里香唔叫千里香萬里香？

咁點解要叫做千里香萬里香唔叫做百里香？

千里萬里都仲香咁咪證明真係好撚香囉

因為想d人行近d聞下係咪真係咁香

但得百里好似無咩霸氣

可能因為淨得百里內先聞到

百里香
千里傳音
萬里望

有冇覺悟到啲咩野？

咁億里呢？

點解唔叫七里香？

會餘下精液

你係屋企最大 會唔會叫自己2佬呀